藍絲：金鑽鳳梨？酸既？唔食...

正所謂：吃不到的鳳梨是酸的

千祈唔好買黎食呀

食葡萄啦